地鐵不合作有無改善餘地？？

塞地鐵係逼人無工返，但係咁樣會造成反效果。你越唔比人返，d人越反感，越要返。

同埋有d人就係差一日勤工既2000 bonus，如果佢用d bonus黎資助運動，唔係更加有效咩？

不如整地鐵連儂，繼續文宣？？

～～開放討論～～

push

不合作運動要對政府産生到壓力先有效，亦係不合作運動既目的。

但而家好明顯係産生唔到壓力，反而有民怨。

政府聲都唔聲，完全唔理。

我覺得係咪要反思下值唔值得咁做？

或者可以參考日本罷工，巴士司機唔收車費，咁就可以維持交通暢順又可以cut政府收入

呢個唔錯
入閘唔俾錢會唔會俾人告
不過人夠多應該ok
跳閘
好過塞門 起碼港豬有免費車搭仲開心會支持

你本身 黃絲遊行，，班藍既唔會出黎

但係你返緊工果陣就令到 藍絲黃絲面對面 有衝突

加上狗鐵差佬一定偏幫藍

咁樣好輸蝕

全民搭車不比車錢會唔會好D?

推

入閘不比錢

係啊！呢個都係好方法

上市公司 最怕沒收入 一黎幫到市民
另外唔好唔記得政府係大股東

樓主港鐵狗出黎維穩？

要幾多人一齊響應唔比錢入閘同維持幾耐港鐵先會蝕入肉？ 講就全民，實際做咪又係得個一千幾百

再者港鐵坐滿又係開一班，唔坐滿又係開一班，只要比錢人數高過佢開一班車既成本佢已經唔會蝕

傻柒樓主又想出黎帶風向
依家跟本就最好，有人驚即係行動有用